其實比你係對面 你都會係一隻狗

當人屬於一個群體 有力量嘅時候 就會忘記 自己 道德 分別對錯嘅能力

呢個就係人性

nice try

你有唔企係對面嘅權利

洗你老母 個個好似你哋咁冇人性?

有良知的人就唔會企喺對面啦
企得喺對面就一定係狗

咁你企返過黎咪得囉，同跌左身份證既道理一樣，咁都值得開post?

有自制力咪唔會囉
男人見到裸女就一定會強姦？

所以我唔會喺對面

我覺得今日對面好似有新玩具玩嘅細路咁
為左新奇而開槍

都有可能，但可以做隻揸流灘嘅狗嘅~

當你係一隻狗 你先會企係對面

自己垃圾無自制能力就訓啦

收檔啦
正常人本身就唔應該企對面
咪以為個個都會為果少少錢出賣尊嚴